部車響唔到咹

今日落雨 D水沉過部tesla 車轆, 個咹好似sort 左。

有咩事咩開窗嗌

好危險同埋驗唔到車
可以 20萬走
走就 pm 我

部車唔係我架

Tesla 通病
朋友整左兩皮野